大家對腳都醃咗成日啦

返屋企洗腳啦

818

push

臭閪腳快啲返屋企洗啦

夏慤道手足唔好再醃住對腳

岩到屋企 超臭